千萬唔好鬆懈！六四前夕國內外輿論都係人民佔上風！

六四前一個月嘅氣氛同而家好似

依家不論係

媒體轉向 （明報今日社評）

政府官員割蓆（陳建宗 湯渣）

政府相關人士言論轉向 （陳智思）

外國媒體大肆報導支持

上述類次既事六四前係全部有發生過！

我地一來要更認真去看待呢場仗

我地好似不斷獲得小勝，但其實輸一次就已經輸哂

二來要避免得到 六四時既結局

呢方面大家有無咩想法，對外宣傳當中強調我地可能會得到六四學生既下場，但我地別無他法，令外界（香港市民同外國政府）對中共/警察血腥鎮壓有警剔？

推

六四同佔中的教訓…長期佔領就會被消磨意志，大家都以為好安全大家要保存實力，化整為零呀！

主流媒體啲風一定唔係為咗割蓆，咁吹法一定係有目的。而共媒無論係咩目的都唔慌係好，唔好俾連登啲恥笑割蓆post上晒熱門！

花生食少少振奮一下就夠，唔好打晒飛機！！！！

保持警覺，唔好因爲少少轉風向就鬆繲！

拒絕階段性勝利

冇錯!國際上輿論要有,但人民自身的反抗都好重要,當年六四發生喺北京,有太多限制。但今日發生喺香港,中共唔會妄然出兵,所以我一定要長期行動,逼到政府撤回法案

政府有時間上既死線
拖越耐政府就越急
一急就會自亂陣腳
今次同雨傘最大既分別
就係政府無時間拖

所以64 外國有份縱容
而且無咩人有勇氣分裂國家

香港而家其實一樣

你地覺得你會唔會輸比同一個敵人 twice

今次趕哂返屋企 唔好長期係街到消耗意志 其實係好事

推上熱門

push

法國黃背心運動的 8 堂課

pish

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

同邪惡香港及支那政府對抗，一定不可放鬆！

推！今日聽到啲人話政府已經輸咗，但呢場仗仲未打完，唔好掉以輕心！

支那一定唔敢黎六四2.0
佢敢既話就預左打ww3

Push

相信發生鎮壓前外國會願意付出好多野去阻止件事發生

但如果已經發生左鎮壓，已經破壞左呢個地方同人，外國又會願意付出幾多去追究

國家層面唔可以只講道義，主要睇利益

我相信好多國家都後悔當年64冇幫拖
再發生多次既話有良心既都會幫
再加上美帝同支那打緊，佢最想支那衰，一定會全力進攻

Pish

中共投放大量資源赤化左咁多年香港
無唸過今時今日出來反政府仲比以前惡化
下星期好關鍵 可能採取死200人 换20年和平
淋奠： 死20人就夠
佢唔輸得既野心 冇埋同理心 真係咩都做得出

要最終勝利

大家小心

真係64都係望人打救

推，未贏

所以做任何事一定注意人生安全，同埋留意所有消息
如果突然話宵禁，叫商店關門，外國叫自己國民，咁就要好小心。
香港就好似一間做生意小店，你不可能長期關店唔做生意

美軍唔係有巡洋艦係附近咩？

真係好驚

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

若出老解美軍都會出兵！因為香港好多美國人要保護

係呀附近standby

真
好擔心大家

唔係巡洋艦咁簡單，係第7艦隊cvn76同日本自衛隊喺南海演習緊。

佢出解放軍的話，幾個鐘內應該會幾廿枝戰斧招呼廣州軍區

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

推，革命尚未成功！

大口匪可以話由於「暴亂」，損失咗兩日會期，cut咗辯論直接表決無仇報！

同意 太似